反對政府改口免費包機載鑽石公主號滯留港人 國泰疑招「死士」接客

有傳港府正準備於下周四（20日）包機送船上港人回港。有空中服務員向《蘋果》透露，數名國泰的空姐空少已準備到該兩班特別航班服務，全部屬自願，希望協助船上港人回港。所有員工會穿上「生化衫」，亦不會與乘客有正面接觸，「只會arm door（為機艙門設置為緊急模式）同埋evacuation duties（疏散程序）」。

滯留船上的港人袁小姐對政府安排大感不滿，斥返港後再隔離14日「唔make sense 」，「依家講緊最長潛伏期都係24日，特區政府要我地total隔離28日？」她續說，「人哋日本政府都話測試無問題，我哋就可以上岸，即係我哋前後隔離左14日仲要過埋測試無事先返到香港，仲clean過正常人！憑乜要我哋返去又隔多14日？！」她又問，為何內地返港人士可以家居隔離，但他們就要入住隔離營。她希望政府可以於18日或之前包機送他們返港，她與家人願意接受家居隔離多14日，「我哋1月25號開始已經無返過屋企，身心都已經累。」

根本而家成船都係毒, 放班喪屍返來攬炒?
支持機師空姐擺工

仲講罷工？
算吧啦

點解支那蝗唔洗入隔籬營

架郵輪日日有班人確診
上面邊個可以保證自己一定無中招？

由佢地死好過啦, 送班仆街返黎播毒咩

咁袁小姐都係繼續留係日本啦
宜家美國都頂日本唔順話佢地隔離得太 hea
攪到日日隻船都有新 case
所以係隻船隔離都唔保證無事

解決方法就係支那豬通通強制隔離14日
呢班野就唔使再包機番黎
簡直完美

家居隔離, 樓上樓下既多得佢唔少

咁咪咪撚返嚟囉 繼續留喺隻船度

罷工已經畀人玩爛左

袁小姐自己都覺得自家喺船上面隔離咗14日=無事
乜真係會家居隔離14日咩

打乞嗤係可以透過窗戶飄去樓上

下, 唔係好鐘意去日本咩?
留多陣囉, 返咩香港者?

成堆垃圾
比錢佢地咪一樣口照屌人照飛